其實習種應該好撚忙，日日都咁多人奶佢屎眼，我擔心佢

日日正係香港都成班人奶佢，成個中國都成班人奶佢，屌，成日又奶屎眼春袋， 又要含佢條撚，日日咁搞法真係會死人嫁， 係幾勁男人都好難頂得順，我好驚好擔心佢有事呀，出左事仲點做到習皇帝呀，千秋萬世呀！我好擔心佢仲有冇屎眼呀！

你都係其中一個呀，記得幫佢起機呀